各位鍵盤戰士同冷氣軍師，今次係你地既回合啦！

大量五毛已經放哂出黎
而家最緊要就係加強文宣同將香港既事同全世人分享！
呢幾日聽到有D手足話比新聞同片可能D人會好懶睇
反而MEMES既話會令佢定會留低睇一睇

所以各位鍵盤戰士同冷氣軍師，準備好貢獻出你既創意未？
拋幾粒磚

唔識整memes既朋友，其實網上已經有好多memes generator
隨便google下都有咖啦！
例如：

以後作文宣，可以將MEMES同新聞／片／證據放哂係一齊出
中文英文咩文都可以！中文放PPT，英文放REDDIT／TWITTER，平台自己選擇
希望可以多D人睇
各位手足，鍵盤戰士同冷氣軍師，準備好未

拋多張

↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
武裝革命，親中派揚言明天溫哥華市射殺支持香港市民

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

twitter is earning money from China to help suppress freedom of Hong Kong

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

推便推埋呢個

再拋一拋